其實可唔可以久唔久舉辦一下嘉年華？

我知以前嘉年華係其中一個敗北位
但我見到最近真係太多人輕生 （先不論佢係咪手足）
其實唔係話要成日搞嘉年華
但係嘉年華的確可以幫到有情緒需要既手足（或者小小幫助）
個比例可以係 1:5咁樣
個人意見 唔好咁大力插
我唔想再聽到有人不斷輕生去尋求解決
一個都不能少

唔同意苦行，亦唔同意過分嘉年華。求討論！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

同意，所以我認為我地唔好走太極端
個比例可以係1:5
或者設立一個傾計既平台
但又怕比d狗公剩機搵位入

好似尖沙咀雷射槍個次咁

咁要多d人裸跑了

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

誠邀大家討論一下點樣可以幫到情緒上有需要既手足
金錢上有唔少人或者基金都幫到佢地
但我地的確忽略左情緒
唔好同我講坊間既可以幫到佢
隨時有個藍絲陰鳩佢又唔奇

叫所有要找數的人一齊跑

係，我唔係想變到成個運動都係嘉年華
但我真係唔想手足們受到情緒既影響

同意
最近次次出去上街都要有心理準備有人會俾人拉
其實心理壓力好大
觀星夜果晚都係出街, 但係完全冇心理壓力之下個氣氛幾好

即刻搵舊post

果一次的確係個心情會好番好多
就算睇直播都

可以放鬆一陣 我真係唔想再見到有人企跳
依家大家真係太緊 日日都有人爆

係呀，所以我覺得心理上
我地的確忽略左
我想手足們有時都可以放定膊頭上邊既重擔

叫你老母開工喇

係... 由其係今日
因為今日有7單
未知係咪手足 但聽到都覺得好sad

其實平時某D公海group都會傾下計
加上有樹窿group我諗係呢方面暫時足夠
反而間唔中嘉年華下就可以 好似之前"燒"太空館咁 真係可以放鬆到

收嗲啦屌你老母

sorry 屌細力d

同意，搞多次太空館觀星都好 嗰次無緣參加

係，我怕佢地好似條橡筋咁
拉扯得太耐 會斷
真係要久唔久比大家放鬆一下

太空館果次效果唔錯

人權法過咗開一晚激光中都不為過嘅

推 一個都不能少

果次的確係好開心，唔可以太嘉年華化
一定要用一個比例制去實行

係，唔係要話階段性勝利
係要等大家放鬆一下，再行更遠既路

中秋賞月觀星

讚成👍

既然我哋都創造咗21世紀嘅新抗爭運動模式，點解唔可以用一個輕鬆愉快嘅方式去繼續抗爭，而要走番舊路下下都要苦行僧咁呢？偶爾讓大家放鬆一下心情呢個想法咪幾好。

都好，當左手足係家人
出黎一齊玩下都幾好

Push

十點鳩叫變十點concert, laser 加 激光中，唱國歌，唱數碼暴龍。

人權法過咗即開一晚啦
支持耐唔耐要搞返次
大家都要宣洩下壓力

全港最大形戶外音樂節

真 好希望心靈上都幫到手足

認同，真係唔可以再少任何一個人

笑撚左

同意

今晚上水有活動比較party feel d
覺得呢排太大壓力既黎放鬆下

仲頂得住既去太子去遮打
我地要幫佢討回公道

千祈 唔好 咁做

非常同意
大家心情都需要放鬆下

岩

上水手足今晚抖一抖
岩岩諗到，其實可以分區抖抖
Eg 上水今日抖 聽日黃大仙抖咁樣
咁咪兩樣野都可以同

岩啊

今晚遮打集會著落club 戰衣，完咗流水去老蘭，喺七仔買支嘢飲，到十二點就鳩叫光復香港。然後跳舞

同時進行

同意
條線太緊繃好易斷

嘉年華返你屋企搞啦，on9

你咪搞我唔會去，死左咁多傷左咁多，沒心情放鬆，都唔想放鬆。

你死老豆老母，你會唔會因為壓力大白事當紅事？

見上次天水圍d 手足輕鬆下都幾開心 心情relax左

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

到最後就會有更多人自殺。
佛陀成道都唔係靠苦行

認真
近排太多新聞都好沈重
個人真係好大壓力 好灰
除咗主線任之外
可唔可以好間唔中 例如一個月一兩次
搞啲類似上次太空館laser聚咁嘅活動

沒人要苦行，你可以私人時間去放鬆，但有咩必要集體去做？

快樂抗爭

係呀 我怕有更多

其實從來無人講到點解嘉年華係敗北位

有情緒困擾既人自己私人時間係放鬆唔到
只會更差 因為佢地既諗法同其他人唔同
佢地可能會走到好極端
身邊有例子

因為D人出到黎只係想同人嘻嘻哈哈
從來無諗過有咩可以做到
所以令到個進程好慢

嘉年華ok，但要諗下點確保安全。D狗一定搞搞陣

有冇人識用google alert?

支持支持

萬人激光中

痴線，點解一場抗爭可以咁
仲會照顧埋手足既情緒

支持既，好似射爆菠蘿包果晚，個人真係放鬆好多，
每晚睇直播，掛住發夢，有時真係好攰

如果有情緒困擾，最好做法唔好再參加任何社運，拒絕再收消息，先係正確做法，你成班人開p就可以解決到，唔洗心理醫生。

星球大戰
或者全港人鏈活動？

一齊和理非唔佔路唔搞差人只自己慶祝

情緒係一定要去理，如果唔去理
好易會比人拖散

有呀有呀 今晚香港仔有慶中秋活動

以唔係戰爭嘅心態去應對一場戰爭係好危險嘅事

大合唱榮光歸香港

結果又變放題

問題出得嚟嘅都唔係士兵，手足們只係普通市民，而且最近又開始多手足輕生

認真講，試想下你生活係香港
你受到情緒既困擾
你去拒絕外界唔係一個好既方法
因為你只係同世界再隔多層
同埋佢地未必可以真係隔絕到

人鏈同10點大叫已經好好紓緩壓力

同意要有歡樂做balance 太苦行變左日本學運咁

人鏈其實都可以，果晚番到屋企都訓番晚夠

所以我都唔抗拒，一晚半晚出黎笑下，真係好有用。
特別係返到屋企都有壓力既手足，可以出黎傾下計，唔洗屈住。

難
兩邊既話嘉年華點會盡興

住附近既朋友都去下

而大部分人都唔係軍人 精神未必承受到

拒絕外界講緊唔好睇新聞，唔去睇有關報道，唔係叫你唔出街，匿埋屋企

咁問題嚟啦，絕大部份集體運動之後就集體送頭
集體運動已經成為集體送頭同義詞。有邊次係無人送頭？十次運動裏面，做零點五次膠嘢唔會死，仲可以洗去集體送頭呢個近幾乎必然嘅結果，日日膠就屌你老母啦。（不過我明而家做乜都會被拉）
一個人，係有好多方法去放鬆，但對鑽牛角尖嘅人嚟講，佢自己一個人，就只會更鑽牛角尖，佢要人幫，帶佢走出去。

無筆就手機電話

認同
香港人要笑住過

其實我諗好多手足番到屋企都會受到屋企人既指指點點

組團行下山

你講問題就算開完p,一樣會發生死守戀戰，依個係戰術上心態問題，你混一齊已經唔岩，雨傘夠開p，最後點樣

你話想block 柒啲資訊就block到？朋友間點都會講，大佬咁樣好斬腳趾避沙蟲

手足同我諗既野一樣 真係要有人帶佢地走出黎

要嘉年華自己私底下去玩啦，而家係戒嚴狀態，近乎戰爭，手足死既死傷既傷，仲有心情搞嘉年華？你死老母人地係你老母靈堂出面嘻嘻哈哈吃喝玩樂你又得唔得先？

嘉年華係好有用
去一次人鏈情緒舒服好多

大家都要有個途徑去抒發

所以好難隔絕到 你仲要生活係香港
去到邊都可能有新聞做緊

屯門有糖水團

要革命就要有人流血
係事實，無辦法
歷史會改寫
依家走左既人將來唔會白費

有聲冇畫面都可以！！！

831未有真相前唔會搞

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

希望各區都有d人願意出黎 大家組成一條強大既心理後盾

你覺得係香港有可能咩？
一開電視同上網已經接收到消息

您指太空館激光中派對？

身邊大把人識調節，唔會一星期日日談政治，真正斬腳趾避沙蟲，係叫人出黎開p之後返到自己環境又打回原形，真正要係宣傳教人學識放鬆，無需要長期緊張，少接觸資訊，唔係叫你完全唔睇，搵朋友去街，當然你要有朋友

中秋節搞場激光 show

班白痴以為一兩個嘉年華就可以解決大家情緒

唔洗話一定要激光中，一齊出黎聽下歌又得 乜都得
最緊要比佢地知道 佢地係有人同佢地一齊走落去

反差太大情緒反而會更差
小心

應該有啲難
Google alert都係keyword為主
但自殺post通常係好隱晦，可能係講再見，可能係一張由高樓望落黎嘅相

雨傘無人有嗰種意識
而家係有啲人嘅心理質素唔夠強
抗爭都係性靈上嘅修行
點都會有人功力唔夠而放棄
但我哋唔可以放棄佢哋
我哋只能夠調整步伐
令佢哋好過啲

每晚10點大叫已經好有用

我又唔覺，嘉年華同進程無乜沖突啦
你可以今日嘉年華，聽日就行動升級。而14年本身就以佔領為目的，對升唔升級既討論又唔覺會被嘉年華拖累

唔同意 已經日日有人死緊 我就玩唔落去

一定會

其實都可以，但要諗下點樣先可以搞得有意義

我認為如果可以比佢地放鬆完，佢地未必番到自己個環境都會變番本來咁，其實比佢地訓番一教好，佢地可能心情上就已經好好多

幾時可以黎多次太空館類似嘅活動，個人好大壓力晚晚訓教都發惡夢 夢見之前發夢嘅片段

理解，最近太多野發生（原諒我搵唔到合適詞彙）

但如果有日大家搞嘉年華，希望屌細力，唔希望有手足輕生，粉嶺果日 sad咗成日

根本唔係嘉年華嘅問題

咁請問你地覺得應該點？
繼續用崩緊既心態去面對所有野？
咁如果將來繼續有手足頂唔住 請問你地呢種心態可以幫到佢地咩？

其實每晚10點鳩叫再聽到有人回
會有放鬆同唔係孤獨既感覺

推，中秋激光花燈大會

有中秋晚會！

今晚見

你講嘅嘢已經前後矛盾啦，你又擔心有人情緒困擾但你又俾人退下火線。覺得自己頂唔順嘅絕對要退場，打緊杖，傷兵仲帶前線？

估唔到香港人要靠裸跑黎舒解情緒

如果裸跑可以令手足唔再離隊

小弟唔介意日日跑

狗仔結婚今日咪嘉年華囉

好似上次找數裸跑咁都已經可以舒緩到大家....
咁就有好多人未找數既....

雨傘未必無個種意識既，但就已經被內鬥鬥死，當時分化太嚴重，你想升級連討論空間都無。(不論和理非同勇武都阻礙討論同共識

嘉年華無問題 唔好忘記初衷就得
始終嘉年華先係你地應該有既暑假 無理由盲目為左場運動迫死手足 林鄭會為左贏用語言藝術推人落樓
我地就算輸都一定要一齊輸 輸左可能有得重新嚟過正如雨傘之後我地都無放棄過
所以救到既一定要救 呢個就係我地同條冷血八婆既分別

問題係嘉年華解決唔到情緒

的確係，有冇咩方法可以令到個反差無咁大？

唔同意嘉年華
人地頭破血流坐監 你吃喝玩樂
我係外面見到更加想死

以樓主思想，凡親死人冧樓只要搞場嘉年華慶祝下咁就冇事啦

真係唔想再有人走，每次聽到都會問自己點樣幫到佢地

今次大家意志好堅定
亦都知冇退路

搞下嘉年華冇咁壓抑都好

我之前都有 而加10點去到邊到叫都有人一齊叫

要自殺嘅，唔係你一兩個嘉年華就可以解決到，通常呢啲人都係本身身處嘅環境影響尤其是家庭

事實係人係需要定期放鬆
好似尖沙咀激光SHOW咁

被輕生搞咩嘉年華

拖手, 觀星, 祼跑都好輕鬆呀

不如整下基金 公司 睇下點幫手足好過啦

lm跟進，等你開po公布細節

我拆左好多字出黎做，唔係話淨係用自殺做key word
你用過？
有冇少少教學，只要有少少用，我都會繼

好少人敢嗌, 特別係負能量高果d

係，分化得好離譜
記得有比較勇武手足比自己人禁低

帶前線？excuse me?? 可能我表達得唔好啦。我想講，係要做啲嘢去幫佢啦。打仗都有醫療兵。

即刻follow你你跑我一個到

我個腦容量比較細
我想拎出黎同大家講 手足既情緒要再加大力度D去照顧
我唔覺得嘉年華係唯一一條解決方法

依排唔少朋友連咆哮發洩都唔敢
同人傾訴又唔敢
放負又唔敢

我唔係咁既意思，但係想帶出黎比大家討論

星期日咪美領嘉年華

呢個一定要 佢地負出咁多 一定要幫番佢地

其實我都有情緒病，你幫我搵個女朋友陪下我開解我就夠

而加已經多左好多
希望黎緊會再多D

唔洗刻意嘉年華，唔洗刻意苦行憎

女就冇la，如果你想搵人傾，開個新post，我可以同你傾下

我覺得你可以主動同不斷約佢地出去
行下山乜都好 唔可以比佢地自己一個
因為自己一個只會亂諗既機會大D

一班人俾人檢控,你叫佢地望住你嘉年華,自己諗啦

咁你就咪撚開post 學人提議嘉年華啦，大學ocamp 都比人屌你同我講嘉年華，家陣死左人好撚好玩呀？屌你老母

但都無理由反對嘉年華

其實樓主都係想大家討論下，有咩方法令到有情緒問題的人放鬆下，唔想再見到人自殺姐

唔得㗎，兩個男人講唔到心事，同男人傾我只會傾幾時沖

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

而家agree左和理非,死線,勇武升級呀嘛,
和理非活動全部都可以當嘉年華黎搞嫁

係呀 唔好再搵家母啦 我真係好想幫到佢地
但我真係只係諗到大家一齊出黎放鬆下

反送中馬拉松，認真搞，cosplay full gear咁？

為左香港可以行落去
為左唔再有手足缺席黎緊嘅煲底慶祝
跑下又有咩所謂
有無興趣一齊接力跑港島

你唔要唔緊要啦，真係有需要就入翻黎引用回覆翻我，我一定出現同你傾

我都follow左你啦手足等你呀

嘉年華呢家野，開左頭就好難停

我都會，我唔會放棄任何人，就算我地素未謀面，我都唔會放棄你

中秋緊係要出尼同香港嘅各位屋企人慶祝啦

可能就係未見過，先咩都講得

所以我認為一定要按比例咁出，同埋唔洗一定要嘉年華
我想大家討論下有冇再多d方法

同意 休息是為了走更遠的路 耐唔時放鬆一兩日係應該既

就中秋喇，人月兩團圓

推 支持

係呀 唔洗就住就住 support you as always

一開學好似一大堆野壓埋黎 就黎頂唔順 已經即刻drop 左兩科

係，真係唔洗日日
但岩岩有手足講得好岩
要小心情緒變化太大

走左既手足一人為佢點一枝蠟燭啦
我自己會咁做

有需要嘅自己走埋一邊搞圍爐輔導
最好唔好大肆宣傳嘉年華

激光中秋節

仲可以令大家更有凝聚力

順其自然啦
觀星個晚，都有一種抗議警察講法既意義，唔係話故意搞個娛樂之夜

有D方法會令到你可以應付得好D
我之前讀書既時候都好多野做
你做好time management eg 我會寫哂要做既野落本Schedule book 到，每次你好緊張 驚唔記得野果時
你可以將你怕唔記得野既壓力放去睇schedule book到

分享一個故事

我嘅，

我媽媽十年前生癌過咗身，當我媽媽係醫院離開個陣，我哋係連最後一面都見唔到。即使個陣係凌晨。我身邊人，連我都喊到豬頭咁款

而我好記得，我無喺出殯個日喊。㩒個掣將我媽媽嘅遺體送入火化爐嘅時候。我都係好哀傷，但我無喊。

成個儀式係好莊嚴，我哋係到食解穢酒嘅時候先暫時放低嗰仲哀傷。但其後，我啊姨日日都喊，我哋除咗俾佢喊之外，就乜都做唔到。有一日，我同佢講：其實我媽媽嘅離世都算係解脫。佢會過得好，我哋要move on.

我哋唔係話要有人死都要party, 而係要知邊啲時候做啲乜，要點幫人去move on.

同意偶爾搞下嘉年華

呢排負面野太多太大鑊
開始有啲唔想理之後既發展
好灰

相信睇返呢啲咁歡樂既野會好啲
個心要差差電

人鏈算唔算嘉年華？

其實我而加真係覺得我地呢班年輕人比之前任何一代更加團結 （雖然我未見過好耐之前既係點）

我係女，然而俾你話

人鏈嗰次其實係充滿正能量，幫大家打氣
每晚10點鳩叫都係

9.8美領係咪可以嘉年華啲？

我啱啱由hd上翻u，好多野都未慣，一齊加油

可以多啲和理非新型嘅活動，上次人鏈起左個好好嘅效果，齊來當年今日睇返國際有咩和理非活動
跟住好似觀星同埋裸跑呢啲節目...順其自然啦

你做錯咩，幾時俾我話

得我一個跑無咩睇頭
樓主有無咩新奇有趣嘅建議

努力呀，心靈上夠強大既手足
一定要拖住其他人一齊走出去

搵個最少人既地鐵舉辦跳閘嘉年華

算架啦 唔係一定要又歌又舞
我係想佢地知道 佢地唔係一個個體
我地係一個群體 再無分你我

中秋採燈晚會

變化係好大，個程度係好唔同
但你已經成功左一半 因為你升得番上去

自地區搞，天水圍跳舞活動，粉嶺拖手仔
其實鳩叫變一變已經係地區文娛活動

岩岩手足講full gear 馬拉松
我聽落去覺得都可行

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

係，而加既香港人真係好團結

最怕膠野嘅我都覺得要間中搞下

點解呀？ 一齊係呢度傾下計？

之前我阿公過身，我都冇係家人面前喊過，但係當得翻自已一個個陣，真係忍唔住喊左出黎，所以更加明白個種想同人傾，但係又唔好意思的情況，網上大家都唔識，反而更加昜講出心聲

畀年輕人可以係輕鬆情況下接觸同路人

私人時間去放鬆會得到的終極答案係一死了之。
唔使再辛苦

多謝你，每一個手足都係我地既屋企人

唔係中秋搞多次激玩咩？

唔好痴線啦 而家唔係玩 關乎生命前途係好嚴肅 唔係係到玩 唔該唔好膠化

一兩次嘅歡樂係唔能夠為你嘅痛楚帶黎解脫
相反歡樂完結嗰種反差會仲推多人啲人自殺
所以最有效就係盡快成功
只有真正成功先可以停止到手足自殺嘅情況
覺唔覺得最近我地好似離成功越黎越遠?
因為太耐無升級行動
所以 要成功 行動必需再升級
升級到自己聽到都會稍為覺得 會唔會過份咗呀
咁嘅程度先有效
光復香港 時代革命

個日真係好開心

同意 9月8號咪嘉年華囉

咁咪分享會，傾偈會個D羅

嘉年華的話，我個人好反感，亦會比人扣帽子，話年青人當玩，被利用乜乜乜

讚成，重點都係可以帶動正面國際形象同埋凝聚團結香港

我明白，每個人都用緊自己既前途同時間去賭緊
但我唔希望係未有結果之前 變到好似呢幾日既新聞咁

多D手足開解重好啦
嘉年華佢地都唔會出
佢地內心已經好辛苦

兄弟爬山啦，我信你頂到，啲頂唔到嘅都有兄弟睇住。

9.7機場 9.8美領（遮打）

咁一定要到啦咁多位

但都唔好太刻意搞嘉年華啦
上次太空館係令啲人放鬆到下嘅

咁我會繼續係呢度開po主要同人傾計

召喚18區巴打喺13號晚舉行激光舞會！！！！！

今日大家開開心心去出席狗仔婚禮囉

用咩方式去關心，真係要再傾，但係希望大家唔好見嘉年華，三隻字就㩒翻出去，一齊傾下，有咩方法可以幫到佢地

push

係，我地每人走多一步就可能幫到一個

或者唔係大型呢，分區搞？
我知有D區係有 但仲有D區係仲未有

其實好攰 有時都諗到好絕望
做個防自殺集會

有冇tg搵人group link，等唔同區的人，可以同有需要的人傾住先，同updare資料，而同區的人就去搵

有咩係到傾好唔好，你肯講我願意聽

整正面文宣/動物圖

嘉年華一次就會有第二次

就黎中秋 會唔會可以考慮下係各區既連儂牆到同街坊一齊賞月之外又傾下大家既睇法?

唔洗絕望，如果你覺得攰，不如主動約下朋友出去活動？
定真係叫分享會？ 個名唔太好

只搞過佢其他嘢，e.g, Google Trend ，SEO etc

但要留意Google係定時做index，唔係real time，佢唔係即時知道有人打左果個terms，就算”How often” set左 “As it happened”

用連登最近經常出現嘅字眼（用左 site:)，最「新」嘅post係大約16小時前開。

要快可能要其他方法
諗緊IFTTT

參考 forest gump 長跑
搞自發長跑活動為612，星火 籌錢

樓主都明嘉年華唔太適合，一齊傾下有咩方法，幫班有情緒問題要煩的手足

黎緊中秋好似有

我地咁多位手足都願意

我有諗過定時web scraping，但係back end唔識攪，唔知點樣做即時通知

有冇詳細D？

得閒拖吓手仔都ok，其實好warm形象又好
嘉年華最好唔好當行動，中秋約埋玩吓燈籠咪算囉

都得wor

呢個真係幾好

聽到咁多個意見
大概如下
1. Full gear 長跑，可以幫手籌埋錢
2. 分享會 同路人一齊互相支持
3. 各區中秋活動
4. 人鏈 激光等等

我而家係㩒set，呢個係其中一個例子

圍繞香港一周咁跑
順便為手足練體能同意志
手足要練跑啦

樓主唔好意思，借位討論下

聽到咁多個意見
大概如下
1. Full gear 長跑，可以幫手籌埋錢
2. 分享會 同路人一齊互相支持
3. 各區中秋活動
4. 人鏈 激光等等
5. 手足練跑活動

隨便，大家都係幫緊人
我又點會阻止

唔好扯開話題啦，而家講緊睇elonmusk 會員編號72228裸跑呀

唔要 +

ya呢次好正

第2屆真找數大會

裸跑無問題
最緊要帶到正能力比手足

係諗點樣跑先會達致最佳效果
跑得hea 比人叫encore
跑得密 無左吸引力

推返出嚟先
唔使你日日跑啦但起碼一個禮拜一次 咩區咩時間你決定啦

巴定絲

任劍揮
最好身上唔好有嘢

有好多和你非活動，因為各自做，做咗都冇人知，唔夠noise

例如零消費日，如果大家只係坐喺屋企無聲無息，noise唔大， 有冇人做，有幾多人做都唔知

1. 我哋可以搞個零消費日集會，大家自備食物嘢餐又好，以物易物又好，集下氣，壯大聲勢，

將呢個變成習慣同節目，如果零消費日就係坐喺屋企，好難持久

2. 我哋要制裁藍店， 同時都有支持黃店，可以搞組隊支持黃店活動

大家集思廣益，俾下意見！

記得雨傘既時候，有班人圍住香港跑個傘形狀出黎
我覺得今次都可以跑下，又唔會太失焦，又可以有人關注，長有長跑，跑唔完就自己區跑。

放映會
播番做左嘅野

其實跑呢個真係幾好
又練到野 又打到氣

可唔可以搞個口罩裸跑嘉年華
等巴絲們有得找數
用赤裸既身體對抗政權
順便打破大家對身體既禁忌

聽到咁多個意見
大概如下
1. Full gear 長跑，可以幫手籌埋錢
2. 分享會 同路人一齊互相支持
3. 各區中秋活動
4. 人鏈 激光等等
5. 手足練跑活動
6. 放映會 放番我地香港人令到香港改變既路

咁又唔好...

唔完全反對
但比例唔好太高

點嘉年華法先
集會唱歌？

Metoo之後都有一班留左係度都ok

每樣野物極必反
同意

讓太累的手足休息一下，嘉年華不了

推！
真心要！
太多人自殺啦

我本身諗個比例係 嘉年華1:5抗爭

聽到咁多個意見
大概如下
1. Full gear 長跑，可以幫手籌埋錢
2. 分享會 同路人一齊互相支持
3. 各區中秋活動
4. 人鏈 激光等等
5. 手足練跑活動
6. 放映會 放番我地香港人令到香港改變既路

岩岩收集到既意見

果日去唔到，係點架，係到分享？

現場即時放送肥媽有話兒

IIIIIII巴

下星期中秋晚會

係機場咪搞左

今晚
！！！

擇日不如撞日

嘉年華應該係自發...刻意搞好無謂

之前都搞覺 唔知點解覺得好似無乜人響應
例如零消費

多謝手足 我地各有各做

都係玩laser pen
周圍畫野

我明白，各區都得
我只係唔想再少任何一個手足

其實唔好睇小呢D活動，因為佢真係可能幫到D人走出困局

應該係比較輕鬆型式既抗爭活動
倒如人鏈 靜坐
聚到人 比手足知自己並不孤單

組團去OP算啦

死人仲搞嘉年華，喪事當喜事辦?
家陣係弔民伐罪!

對唔住 我唔應該用嘉年華去形容
我只係想幫到佢地走出黎

唔得

個result 冇分別，我試左三日，除左某d set完，立刻收到一封email外都未收過

個問題係

要自殺既人

係唔會因嘉年華開心架

應該要叫佢地人多一齊諗野，自己一個就諗少啲

冇noise就會少人跟，做咗都冇人知啦

咁不如全世界入海洋公園玩返日?
又唔怕比狗周

但我想觀星

我係想令到佢地覺得佢唔係一個人
大家都係同路人

我都覺每日見到咁多壞消息個人真係好down
間唔中搞下嘉年華俾大家抖下，一齊增加士氣不妨係一件好事

其實後日啱做嘉年華
反正係去請願

for 平日
10點鳩嗌
約埋齊跳閘
約埋齊連濃

其實人就係咁，亂諗野永遠就係自己一個果時
同一大班人 亂諗既機會細D
不過有手足提過反差 我都幾同意

撚狗都係嘉年華

次次都有叫身邊既人咁做 但係轉個頭係ig都仲見到d人消費

10點準備大叫，發洩下

其實真係可以一齊入去玩一日 約實一日
成個海公都係手足

聽到咁多個意見
大概如下
1. Full gear 長跑，可以幫手籌埋錢
2. 分享會 同路人一齊互相支持
3. 各區中秋活動
4. 人鏈 激光等等
5. 手足練跑活動
6. 放映會 放番我地香港人令到香港改變既路
7. 一齊入海洋公園玩一日

岩岩收集到既意見

我相信好多手足都會down聽到呢件事
我地更加要企出黎幫佢地 群體既力量就係呢度

有無人可以搞個哭訴大會
大家睇左兩個幾月恐怖直播
一定積埋積埋好多鬱結
喊出黎抒發心情會好好多
喊完抹乾眼淚繼續上路

係呀 又可以比佢見到我地對佢地係好歡迎

係既，不過對我而言
成日屌佢地 好似自己變到所有人都想屌咁
唔知其他人係咪咁

今晚我會大叫得更加大力

玩咩好

集到氣會好啲，個個星期零消費就叫人坐喺屋企發毛好難架

大家係一處地方一齊唱歌都好抒壓
唱警察毅進仔

或者唔好叫嘉年華
應該係激勵士氣既活動，長期攻防戰大家都會攰
幻彩射菠蘿都係多得班狗on9，先做到場輕鬆而又有主題，唔係純放鬆既一晚
Full Gear跑，我覺得唔錯，但呢個天氣會唔會暈幾件，要考慮下

好多人一齊喊真係幻想唔到
香港人既創意真係好爆燈

聽到咁多個意見
大概如下
1. Full gear 長跑，可以幫手籌埋錢
2. 分享會 同路人一齊互相支持
3. 各區中秋活動
4. 人鏈 激光等等
5. 手足練跑活動
6. 放映會 放番我地香港人令到香港改變既路
7. 一齊入海洋公園玩一日
8. 萬人齊喊大會？

岩岩收集到既意見

最慘係有d人唔理

中秋咪玩得

今晚我準備10點唱 希望有人跟啦

係 我都覺得我改錯左個post名
但係我覺得full gear 跑好激勵到 又練到野

各區都有 樓上有個巴打gather緊

上獅子山

一諗起無辜市民俾狗打死就眼濕濕

如果真係上 希望今次會比月亮更光

我地就更加要堅持 個社會咁不公 堅持係我地最大既武器

都係，又實用。建議唔好上濾心跑，一黎唔作無謂消耗，二黎呼吸順好多。
最緊要有外國記者朋友到場，可能可以傳到世界各地跑者幫我地加油。

上左濾心同training mask無分別
我都相信會有回響
呢個suggestion係最好

屌你咩...

呢個我同意

爽 又可以俾人食女

推

有啲手足發完夢返到屋企會俾藍絲父母威脅
有啲返到公司又要對住一班藍絲老屎忽
所以樓主諗法幾好
有個渠道俾大家休息下
幫身體積聚既負面情緒減磅
俾速龍追個時先可以跑得更快

10月10日慶國慶

係，長期戰

我願意幫手
大家輕鬆下一定要
但個嘉年華主題一定要大部份圍繞主題(輕鬆形式)
又可以比小朋友參與 好重要
如果唔係 又比人話淨係識玩正廢青

搞個化裝大會比賽?

人鏈加跑步有無得諗，人鏈可以一直幫跑既人加油，跑既可以帶部go pro，影住打氣既人

俾大家聯誼下

我一般，個問題唔在於岀來上街好辛苦

你問我，我成個星期心情最舒暢，係上街嘅時候，就算幾辛苦，因為有手足係身邊，一樣覺得冇壓力

個問題多數在於身邊可能大部分人都係藍or豬，情緒無處發洩，先會逼埋牆角

樓主提議原意好，但未必係對症下藥，咁做岀來壞處會大過好處

我諗其實最幫到手足係多啲搵佢地，帶住佢地離開呢啲消息一排，幫佢地抖一陣，亦都比佢地feel到they are not alone

多謝你 不過係要我地咁多個人一齊幫手

係呀，我就係知道果種孤獨感
我忙完都會開番另一個post 唔再係嘉年華

嘉你老母年華? 依家香港人一直輸撚緊啊 仲要因為改善心情去開嘉年華?

不分[和][勇]都要立下狠誓香港人絕對唔會原諒香港警察

支持，反正今場抗爭係勇武當家，開幾場和理非嘉年華爭取支持唔係壞事
2014係調返轉，和理非當家，久唔久先有一兩場勇武

諗起都半扯左

多謝樓主你都要加油

不如搞d唔同國家主題ge嘉年華，尤其有幫過我地果d
例如 德國就啤酒節
美國熱狗節
英國 fish and chips節
波羅的海三國xx節
丹麥xx節

可以draw到國際attention,又可以答謝下對方，又可以擴闊下香港人ge國際觀

講講下咁似考中文oral定寫實用文

入去東涌開嘉年華
收費站來回東涌行一轉
鐘意點玩就點玩

又開溝女party呀? 屌你老母